最新民調 ： 要求解散警隊跌至64% ！

香港民意研究所接替中大傳播與民意調查中心進行反修例意見調查首十條問題的回應，這次輪到另外的十條問題。這次調查於 11 月 21 日至 26 日進行，剛好跨過了區議會選舉。以下是這次的重點觀察：

1. 和首十條問題一樣，這次的回應也顯示了親政府陣營有鞏固，多項數據都向政府方向移動。
2. 不過總的來說，市民對政府仍然極度不滿，也普遍認為政府要為抗爭帶來的後果負責。
3. 經過多個月的抗爭，市民漸漸認為抗爭不會因為打壓而減退，開始預期政府會讓步。

我們先看看三條主要訴求的提問。法定獨立調查的支持度仍然極高，達 84%，但比一個月前的88%已有所下跌。重組警隊方面，支持比例由 69% 跌到 64%，同時反對比例有大幅增長。至於林鄭下台，則由 73% 跌到 69%，跌幅和前面兩條差不多。和上星期一樣，我相信這些移動代表親政府陣營在前兩個月崩盤後開始重新鞏固。至於具體原因是選舉動員，還是市民對衝突開始麻木，則不得而知。

Push

你老母，香港人報仇唔止係口號黎架

我諗係因為選舉

技術性反彈總有既, 隊都隊左幾個月

我完全唔知有得做e 個調查

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

所以聽日遊行好重要
希望香港人冇忘記到究竟黑警做過啲咩，跟住政府又點樣包庇佢哋

發生咩事 點解會咁

原來香港人開始原諒popo

典型港豬見好就收

解散警隊就好，有個人我想「錫」佢好耐... 成世人憎到佢入骨。係就快！

點解咁耐我未見過我有得做呢份問卷

選舉動員
黎明行動副作用
文宣大幅減少連儂細幾乎全滅

極淺黃過咗區選就當贏

好心啲人立場企硬少少啦

連儂牆回歸

me too

大家聽日出黎表達意見

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

之前另一個民調見黑警支持度中間個班開始向藍移動
應該係之前裝修火魔叔一燒黎明行動...副作用

勇武重新上場前要諗諗點搞

難不成…

我覺得係堵路

電話訪問，次次打中嘅人都有出入。
我估果幾%應該係統計學入面嘅誤差範圍入面。？

利申：冇讀過統計

升到100都唔會有用ga la

唔怪得政府近排態度軟化

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

我想睇訪問對象年齡層同收入望下
搵唔到

其實最傷係黎明行動 其他根本冇關痛養

搵人分析下

香港人已經放棄？

差啲唔記得 你啱

應該屌香港人麻木
定屌藍絲搞搞震
如果係前者
我想同香港人講句
屌你老母時你老母代革命咩
贏左0.0000001%就乜都唔理
死左咁多人捉左咁多人消失左咁多人
如果收貨既香港人
你諗下
你食每一淡魚生, 買每一個apple watch
都係用人血換番黎
食屎啦

但個變化已經夠significant

其實好簡單 快閃對準中資企業黎搞已經有好大成果

其實六成都好撚西利
一半以上要求既唔係獨立調查 係解散wow

唔會交過班人渣

我覺得係黎明行動同區選影響左今次既結果
政府過完理工之後冷處理左
然後區選贏埋 咁啲人就會比勝利充腦

乜做香港民意研究所唔係話做口投族咩

係咪要放返一系列既警暴相出黎先至有返記憶？

呢個行動要永久封印

冇可能perfect information

無見過呢份問卷

仲唔夠?

推

我想知政府讓左D咩步?
同埋武力鎮壓會11月少過6月?

我都唔知
岩岩先做左份tg 調查
但之前既真係想做 但唔見有得做

所以聽日人數好重要，
聽日人數多可以壯大返個聲勢。
好多香港人都係人云亦云

跌嘅嗰10％就是中立拎光環嘅香港人
深黃只有6成 中立牆頭草佔2成 2成藍

無可能話到俾你知邊樣野唔會做, 如果情況許可又有需要, 必然會做, 唔好落太多限制俾自己

咁都無計

淺黃淺藍其實期待緊前線搞政府建築
搞得到分分鐘藍絲都拍手

食肆呢d其實可以唔洗再搞

同意 提醒班淺黃

唔知有調查

唔好畀階段性勝利沖昏頭腦啊

好似係電話訪問來

me 2

同意

堵第一個星期大家都體諒
第二個星期就無乜用了

拒絕做港豬呀香港人

agger

屌你報仇呀

港豬: 政府俾大家可以如期區選

跌你個老母，日日都鳩拉鳩打，仲有人死，今生今世永不原諒曱甴！

我覺得唔是
應該話經濟差左失業率高左
淨低嗰2成中立撚開始埋怨

淺黃/港豬做爛數佢電話調查抽中咩人都好重要

一個真正好嘅調查係佢隨機揀人做而唔係俾你知道有得做
如果唔係俾連登/香討call馬去做都無意思

黎明行動冇用又傷自己

罷工呢類活動，起碼要有工會，而且個時機好重要

有撚人原諒過

屌你老母 當義士condom?

有需要可以拎返出黎

正如裝修中資咁

黎明行動呢啲大絕，係自扣部分血先出到嘅禁術
切忌成日出

唔知係唔係cold call電話 你知叻仔個班都裝晒blocker, 可疑電話唔會聽

呢D波動係抽樣導致既差異定點先?

你主動去做就唔夠客觀

俾lihkg仔做先係做爛數，取樣唔平均

從來呢d問券都係聽都未聽過，一係就係電話訪問，聽到即cut果d
好心整條網上問卷link

無曬文宣連農牆緊係啦

其實冇得諗點算，要撐嘅都已撐左
淨低班偽中立根本係藍

真普選呢

我強烈要求 黃大仙今日個集會

如果實際情況需要當然唔會話一定唔做得
但唔好好似之前咁上哂電日日搞,仲笑人港豬要返工

區選雖然大勝但民意的確有少規模轉咗向
趁未有大逆轉前要鞏固返

屎忽撞棍都叫引發咗中大同理大事件，
令人權法過咗。
不過真係唔好再搞黎明
香港人連天災都要返工嘅性格係改唔到。

啲人係唔係都係唔明白，香港之所以會持續咁耐都係因為班曱甴同林奠個仆街既共同成果

算明顯

佢個sample size好似係 1000
有variance好正常

推
失民意 真的 文宣唔該

.......吓

好嘢,終於可以休息了

逐步重組會好過解散

耐唔耐又岀下d民調post 仲要一岀岀幾個

啲人次次都唔同架啦

屌你老母正港豬

sor，政府係寸步不讓

呢類民調睇完就算啦 POOL細

今次區選對家民建聯都係比自己玩死

又黎斷章取義
第二個po喇
睇哂篇新聞未？

兩個做法唔同嘅民調黎

文宣師

港人真係掂,攻打所有大學, 連法西斯同日本軍國都無嘅惡行.完全無交代都仲可以民調回升.
估計當年日本皇軍若係香港搞民調,真實民意可能仲會係過半支持. 皇軍治港會係成功案例嚟.
呂樂一鑊, 家下又一鑊,呢個垃圾組織架構唔拆咗重組,邊得?

大選係一個因素

但呢階段勝利就放軟手腳

我敢肯定比港共反擊返的話

我地會死得更慘

我地既目的係要將整個共產黨機器

連根拔起

唔會比佢地有反身機會

每次都減少 個trend見到

中位數都仲有66.5% 6成半主流民意

利申 有份返 中大新傳+亞太研究所
亦有份做過呢幾輪調查

係隨機打電話+抽樣
唔可以網上問卷 因為會欠缺公正

下次聽電話記得聽埋title 先cut
我地做電話訪問都做得好辛苦

+-5%係正常大家唔係咁驚
但唔準港豬返工激嬲好多豬係真既

佢地都係比自己既民調玩死

如果佢地手上data知係輸到咁仆街, 一定會叫正苦唔撚選

文宣要全面再上市

係,叫做錯有錯著

黎緊行動要升級一定要針對返政府
呢兩個月太多失焦行動,由打黑警降grade到打藍絲

其實尼個位我都諗左好耐
要解散警隊獨立調查委員會 個執行權係政府度
黎明行動係最有效俾到壓力政府
罷工lor

此外我覺得要主動離開舒適圈 去接近個批中立
淺黃淺藍既人拉攏佢地

注意這次的數據不能和過去中大的數據直接比較。今次結果出來後，我發現這條的數字有明顯不同。查問之後，發現中大的做法是不會主動說可以選多於一個答案，但如果受訪者回答多於一個，則會紀錄在案；香港民研的做法則會主動向受訪者提及可以選多於一個答案。這個微細的差別，帶來十分不同的數據，也算是個方法學的教材範例。）

完

其實真正原因係sampling method

注意這次的數據不能和過去中大的數據直接比較。今次結果出來後，我發現這條的數字有明顯不同。查問之後，發現中大的做法是不會主動說可以選多於一個答案，但如果受訪者回答多於一個，則會紀錄在案；香港民研的做法則會主動向受訪者提及可以選多於一個答案。這個微細的差別，帶來十分不同的數據，也算是個方法學的教材範例。）

BTW 立場有報

其實只係由69跌到64 樓豬故意唔提 跟住樓下成班人洗PO

居心何在?

香港人記憶力係呁上下，唯有耐唔耐提下佢地

最大嘅敵人就係自己，香港人不能善忘

下次聽埋我地講title 先cut
如果當時唔得閒
同我地講低返幾時得閒
會再有人打返電話搵你

因為個電話號碼係電腦抽完之後唔想浪費
要抽一個有效電話+有人聽
係一件好難既事

屌

容海恩個老公係前新民黨員
佢話入面唔信自已做既民調，寧願信自己既直覺
完全係邪教效應

最撚憎收貨撚
屌佢老母仲衰撚過藍絲
食完就鬆

咪撚比樓主呃左

另一個數據都只係跌左一成唔夠

外國選總統有幾%出入都好正常 何況呢個咁細既民調

發展成每月一堵有冇得諗
拖爆個經濟增長

樓主請pin
等埋中大份報告先再講啦

我覺得係善忘

有關抗爭曠日持久帶來的後果，這次問了三條問題。首先是武力升級，頭三位分別是特區政府、香港警方，和中央政府。示威者要排到第四位，不過也有 42%。
人地係講呢題呀
自己諗下點樣可以同時唔應該但又應該解散警隊啦

其實1000個統計學上嚟講唔算細了，所以都有參考價值

其實真係有啲攰，要比幾日調整吓心情再出發

屌咩 五大素球呀

今次係咪抽籤抽中左第二批人

你老母
五大訴求缺一不可係口號黎嫁炸？
真。雙普選呢？
我地犧牲左咁撚多手足...區選贏左就當自己贏呀？

咁埋怨政府囉
埋怨示威做乜鳩
屌香港人垃圾黎
民記可唔可以開個主題關於港豬中立收貨撚
呢個問題必須正視

心水清請幫推

問吓重組警隊？

其實呢啲調查電話一定係cold call

黎明行動副作用,其他裝修中資根本無人care,自己人仲會支持,勇武要識精準打擊啦

聽日一定要出嚟呀

覺得應該針撚住政府大樓黎搞
裝修政府大樓應該冇人反對掛
夠對準政府未?

要記番起

係囉有呢個調查咩
無份做

拉

你咁樣點贏?
有問題唔正視
當睇唔到?

都唔見有呢份問卷嘅

每次都趺幾% wo

長知識

我好質疑黎明行動可以俾到d咩壓力政府?
佢連將香港變戰場都冇所謂點會care港豬返唔返到工
係迫到班商家佬俾壓力佢之前港豬已全部變藍黎反我地
到時佢成功煽動民鬥收我地皮

黎明行動完全係神助攻對家
佢搶咗幾個月都搶唔到嘅民意靠呢單野成功打破缺口

很少有民主國家的民調破五成之後
政府還敢不"答應"訴求的

港府連回應都懶
差不多就是之前這個嘴臉

這個說明了雙普選的重要

我諗無一個方法可以確保公正
如果整網上link，可以整多d防洗問券、防bot機制
記錄ip 唔俾重複做
用software勾走credibility低、無效問券
咁應該好d
電話訪問太唔耐煩，對雙方都係，用時又長
我黎講真心唔會做

次次呢d post 就一開開幾個 開得多就變吹風

下次嘗試聽埋title 先cut
如果唔得閒即時接受訪問
係可以re-arrange 過個時間
因為電腦抽完個電話之後
Supervisor 唔想輕易放棄每一個有人聽既電話

屌柒左 比賈雨村講啱左
呢段野for某題目Only

下

push

咁岩問多幾個藍絲姐

64%鑽石底黎

連儂收咗皮真

香港人可唔可以爭氣啲

講過好多次唔可以休息

就係唔會俾你知有得做㗎

選舉前夕因三罷所以民情稍稍回落

如果相對和理非啲唔知會唔會好啲

國歌connect銀髮族! 粵劇版《榮光x肥媽》MV出爐!

之前中大新傳啲問卷係長撚多仆街
我地次次都要呃個受訪者話3-4分鐘就得架喇
結果最後做左15、16分鐘
啲問題又長又難度
不過抽中自己人係好撚爽
有啲自己人做完訪問仲會講加油 辛苦晒

因為解散已經唔夠
解散完要標籤佢地成為香港最低等嘅一班人
餐廳唔歡迎
買野唔歡迎
要佢地同家人一齊做過街老鼠

屌 香港人爭氣啦

連續幾個民調都有輕微下跌就唔係誤差
一定要正視做返文宣,調整策略
幾%應該唔難救得返

要記得我地乜都冇就係夠人多同有民意授權

方芳芳

黎明行動頭一星期太撚勁

點先制裁到班黑警

我地係電腦抽電話號碼 跟住就打
Mobile + land 線都有人打

下次聽電話試下聽埋title 先cut
我地打好多電話之後啲人聽到中大.... 都未讀晒title 就cut 線

屌你老母垃圾港豬TG食少咗就覺得唔撚關自己事
慢性中毒仲樂在其中

咁又係，行動最實際，廣東都係咁

係啊
有時同一個scope入面，十條問題問嘅野類似，但又少少唔同，可能改兩隻字咁
你地又要成條讀出黎，雙方都好慘
如果網上問券就可以飛住做
巴打再做真係加油

原諒你老母啊
仆街黑警死全家冚家剷
最好成隊狗隊連埋狗仔女乸死撚哂佢
一齊被狗屌，屌到死再冚家落地獄啊
屌你老母仆街冚家剷

垃圾標題撚
跌少少就跨大

成日見到民調結果
但我就未見過邊度有得做
其實邊度有得做?
電話又冇打過俾我, 出街又唔見有人問

64%其實好高

屌咩 咁撚多五毛開呢啲垃圾post
兩個比人推上熱門

64已經好多

仲要繼續返
我都想快啲做完個問卷
但係背後個supervisor 偷聽緊
你一讀漏幾個字佢即刻走過你屌你

其實今次呢D民調又好準

區議會選票是 64比

呢D民調又係64比

正解
因為選舉完大家唔會覺得唔需要重組警隊
但堵路就令到有班港豬覺得都係要隱定

我覺得73先係正路，對家咁多陰招，大巴、拳心雷、蛇餅

無時無刻都要保持思考

其實都符合64比例...

關咩事我都唔知有訪問
尼排好多洗版狗

我解答下先
我有份返中大新傳+亞太研究所

我地係會打 電腦抽出黎既電話號碼（包括固網+手提）
唔想miss民調訪問就聽埋個title 先cut先
好多人聽到個電話
（你好 我地係香港中文大學... ） 未讀晒
就cut撚左線

我有追蹤呢條友 本身疑似係鬼我先會追蹤

而家證實左

就算樓豬出個PO用意係好 當你係自己人
但係改個咁撚樣個標題 比班五毛帶風向 洗自己人腦

做咩鳩?

日日吹風話要搞黎明個班人有部分依家影都冇埋
你話唔係有部分係五毛帶風向真係唔信
區選前落力到呢

啱

好多五毛平時貼下新聞開下即場討論post講下人話
到關鍵時候就出哂黎起風
呢兩個月見好多

完全冇消息有民調做嘅？

因為失業上升，個個出去搵工了

有幾個acc真係全職吹黎明行動風
同前幾個月係咪叫人鶳同裝修係同一班

10 個市民入面有 6 個話要解散警隊係好嚴重
跌嗰幾個%都可以打飛機

保持憤怒好攰但攰撚死都唔可以麻目
唔係點對得住犧牲咗嘅手足！

其實都係within 10% change ... 考慮埋2次統計所加的variance, 真係唔算significant. 當然可以諗下原因，但唔使太介懷

我就覺得三罷有份造成

民調哩啲你信嘅啫 我就唔信嘅

點解我次次都無份做民調

Show Blocked User - 一鋪過

血海深仇呀

唔可以再以為自己贏硬

要MARK編號 一個人做唔晒 大家一齊認鬼

平時我都追蹤開好多個 日日都好撚勤力出PO 帶風向

職業五毛 又或者係休班蛇王狗

就算我地唔信…對方都會攞黎打晒飛機話我地已經輸緊、冷處理我地訴求就可以

大家重新整理聽日開始就繼續出發啦

巴打呢到我頂住你走先

其實係 都係嗰句
殺狗啲人拍手掌 阻佢番工可能會屌番你

唔洗捉 大家保持警覺就得
連登根本唔係呢場運動既大台

呢個因素就算吧啦 一直都係政府吹出黎
失個班咪頂盡部分極低下階層

條問題根本不切實際
點會問要求解散警隊？
應該係重組警隊肅清黑警至啱！
講解散就靠害啦，啲民調數據梗跌

可以霖下但係個成效...

好明顯係sample問題

求各位入黎推下文

我賭香港今次輸撚硬 有哂證據 不服入

扣自己血黎出嘅大絕

唔可以咁樣做

我地係時候搵啲新意

黎明行動係最有效俾到壓力政府

點知都係無壓力

老實講句, 你攻入禮賓府 活捉林鄭, 更有壓力

而且藍絲又唔會屌你阻住番工

On9

100%都無用

佢地肯定唔會
拎出黎話自己係少數？

同埋磚頭阿伯

台灣區 +1票

因為黎明行動影響太大
明顯令班中立淺黃轉馱

香港人嬲只會嬲兩日 之後繼續返工食元氣

原本香港勇武 一開始都係同警察打
但發現 打唔過警察, 先轉去玩裝修, 私了藍絲

如果打得嬴警察, 根本唔洗裝修, 私了藍絲

網上問卷link咪唔係random sample囉 知唔知咩係抽樣

唔岩聽都要講句..
因為呢個星期小左行動，所以班撚屌小左機會發癲..
有D善忘既香港人就覺得無事發生了....

[url]...[/url]

on9

隨機抽樣訪問邊有次次咁高
藍絲有3-4成人, 咁啱有次嗰邊多啲人中, 咁咪會跌

其實我覺得係今次sample 比上次多左藍絲, 而唔係黃絲想放棄。
點解咁講? 係因為關於「再用緊急法」果條問題，個比例都係升左大約5%，個數字同主要訴求個跌幅差唔多。

若果解釋係「香港人想盡快完左件事」，其實我覺得唔太make sense。唔通班人覺得用緊急法可以快點解決件事?
我又好難想像點樣一個月內班所謂黃絲由「想解散警隊」大幅轉立場做「再用緊急法」

所以我覺得主要原因係今次sample 比上次多左一堆政府忠實fans。有可能佢地踴躍左參加民調，又或者真係每次sample 既natural variations。

點都好，民意工作唔應該停，盡量做返多點文宣，一定無錯。

和理非行動大把

然而難度極高

睇吓呢度啲人憎到黑警乜嘢程度

可能會話多左人支持政府，幫手清路障，甚至會吹到話解放軍出黎幫手之後帶來正面效果

呢個真
其實野我no comment
黎明行動令好多人反感

警察心諗真係正
強姦完人都可以冇事
等下次每日都姦返幾個先

做文宣啦各位

我覺得係有一堆人只係因為大圍話不割就唔割住先
但一去到某啲位就心入面其實割左

國歌connect銀髮族! 粵劇版《榮光x肥媽》MV出爐!

香港人唔好善忘啊

要睇民意個variance有幾大先知個sample夠唔夠多
因即是果, 果即是因

呢啲民調永遠都無問過我

sample size問題

一定啦.....popo 架下乜都唔俾你影.....
冇片就冇左情緒....

其實show埋條error bar係咪咁難
你唔show我點知係significant difference定係natural variation

dllm

無辦法
因為香港嘅民主派本在就唔同少數派，係一個「永久反對派」。姐係換句話說係無任何執政機會嘅政黨而大眾（深黃，衝衝子除外）普遍都對香港政黨政治有一種不信任，先入為主覺得堆政黨係一定以利益行先同泛民根本無辦法解決呢種「空有制衡而無反擊力量」嘅先天缺陷。所以就算有一D社會運動都好，結果後續都係影響唔到政府管治（今次反送中運動除外，但始終動搖唔到行政長官/推到一個泛民派系/本土嘅執政黨）。所以呢種無力感係必然出現（例子見返2005/2007政制改革方案/2010五區公投）

唔明點解會跌，唔係原唔原諒問題 ，一過左呢件事 係代表社會接受軍警政權
咁日後即使完全和平，警察咁樣做法係變成常態
唉.....

1. 黎明行動真係反感
2. 對家評分已到谷底，有d反彈係正常

如果政府係醒目既
下令警察 未來一個月不得再出動鎮壓
真係有機會平息民怨

X2

三分鐘熱度!!!

所以黑警而家特登放軟手腳，政府又不斷強調示威力度減弱、社會漸趨平靜，然後好多人都開始討論點樣準備立法會選舉
我見到呢班人覺得好攰

五大訴求 缺一不可
聽日三點尖咀鐘樓見

係咪要popo殺晒手足先保持到憤怒香港人有冇咁唔記恨

本來解散警隊呢個要求就係完全不設實制

五大訴求入面本來就無呢一項

係一定要佢成立獨立委員會, 委員會一定要係法官主導

民主派議員要有一半以上

咪係，咁撚垃圾
殺人虐打強姦輪姦
全部唔記得晒咁
無撚用

幾個%

訪問左咩人都有關

Random sample

其實政府一直都希望 前線警察 唔好成日發顛, 搞到民怨加劇

但前線警察 根本失左控, 成日係到潑火

裝修唔係問題,去裝餅鋪食肆先係問題
360我當黑裝修,但搞美心政府根本wfc
要搞就要對準政府建築

不割唔等於支持
無差別式對待一定輸

最應該是限制警察武力
即係應付示威果陣, 唔好成日拎D槍出來射人

只有真真正正有性命危險, , 先準開槍 (講緊 橡膠彈, 催淚彈)
實彈永遠不適合用於應付示威

Hi同事
其實我地已經第一句就會話自己係中文大學香港亞太研究所 但真係被人cut線cut到傻
如果各位巴打絲打驚係假既，可以問佢地址上係咩書院去check

立場唔係靠我地叫人企架。。。係靠事件發展

我係黃家聯盟黃阿巴
收到你張手足form 多謝你有興趣合作

其實搞罷工
真係要市民 真心想罷工先得

香港人一直熱愛返工, 你搞黎明行動, 以為阻到香港人返工就可以成功罷工

結果香港人一樣搵到方法返工, 然後再屌鳩你地阻住返工

ming仔式淺黃先會介意
俾食下tg就會醒返

但亦都證明，一旦佢地精返少少放軟手腳少少，就即刻有人轉軚。我唔係民意L，但一場社會運動，需要得到一定程度嘅民意支持，我地唔可以鬆懈，單靠警暴不足以延續。

邊個燃樣褪軚！？

全部人聽住 一定要清算黑警，唔可以放過任何一個，要佢地坐監

係時候要大龍鳳了

剛剛太子黑警用黑色膠袋垃圾掉記者

又區議會又人權法
d人覺得係階段性勝利

旺角又放TG

可能咁啱問正啲藍呢
叫返多啲口號 解散警隊 刻不容緩

同意

所以我明點解總會有班人話唔可以停……港豬唔係浪得虛名，真係太軟弱

Blocked
請善用起底功能

如果佢個methodology 無變，cold call係會令每個月嘅結果有偏差，但唔會對條trend應該無咩影響

我同荷蘭叻一樣唔信民調

完全冇被邀請過做呢啲所謂既 民調

聽日遊行大大聲話比全世界聽

香港人永不原諒黑警！！就咁算數既人對得住死去嘅手足？

我就唔撚信同一時間做兩個民調會有一樣結果

.

香港人真係冇撚用
竟然放過黑警

罷工係好難，唔係唔想罷，罷完分分鍾無咗份工。E個就係難題。

點都一定要解散，一定要推到解散
你忘記左之前既手足？俾人打到仆街？忘記哂？

可以睇下 我頭先出既post 有關民意調查點做先

唔好自己呃自己，對家支持係高左...

我諗主因係黎明行動搞到人，令偽中立傾向港共

因為班狗近排收斂咗?

下，完全唔知有得做呢個調查，佢啲數據邊度黎

聽日記得出嚟啦

連路牆冇咗，所以宣傳少咗。相反對對方宣傳為咗選舉而多咗。

網上問卷又點係隨機呀
睇下人哋個調查報告啦， 鍾庭耀做㗎

89.64%

show blocked user

你講得啱 政府唔care我覺得其中一個原因係
反對既聲音唔夠大
係我角度 我見到第一個星期黎明行動
係成功既 連續兩日出黎譴責 大埔更加係變死城
遊行有幾何會出黎回應
停一停都未嘗唔係壞事 因為d人開始習慣
轉去搞政府建築？

又唔好睇得咁差 對家民意上升
最多係d藍絲會搬係RB 感覺唔會主動黎搞我地

林鄭下台唔代表啲咩wo其實
我反而想佢唔下台 冇佢係度keep唔到團火

相對遊行既聲音
黎明行動 佢都出左黎譴責兩日
但行動會傷埋自己

又唔係全香港都調查曬，呢d 民調睇下好啦

港豬真易氹

搞政府建築我諗絕大部份人什至淺藍都唔會反對
象徵性大又唔會影響平民,雖然執行有難度

至於經濟攪炒其實唔洗裝修都已經炒緊
淨係旅遊業都接近收皮,如果搞冧埋個市就perfect

呢啲少咗警暴畫面

點解可以原諒佢哋半年嚟嘅所作所為

香港人
請記住
「五大訴求 缺一不可」
唔係只係一句口號
而係一份堅持

制度暴力、警暴依然每日發生

咁多個月以黎
咁多手足失去生命、自由
如果我哋而家放棄
連我自己都唔可以原諒自己

屌香港人真係垃圾嚟

咁真係從來未抽中過我

先問罪 再解剖 ......
唔好比佢哋 走散 ......

係囉 我都未聽過有調查電話

姐係只要揾多幾個人話民調反對，就自己收自己皮或者係民意撚全面進場？

解散太便宜
全部直接判死刑

文宣！

高低起跌總有
大部分人都係羊群嘅 人性黎
我地更加要堅持落去 做好自己果份

唔要重組警隊，要成隊送哂去海牙處死

對香港人好撚失望 對唔對得住咁耐以黎咁多個死左既手足

實係問卷既誤差黎

做調查係咪keep住同一班人先
咁次次唔同就理所當然

屌你 依家得區選贏得少少 條路好長呀香港人 咪揀原諒政府同黑警 對唔對得住死左同被捕手足呀屌

我有做呢個民調，關於popo全部比0分

叫佢黎連登做調查 可能99.9%

暫緩

唔使撤回

好lu,可以考警察

我都有做呢份民調，政府同死黑警全部比晒零分

麻木就一定預左
所以更加要文宣
等大家唔好忘記

呢啲訪問真係問晒全港700 萬人咩，次次有誤差好正常

不能鬆懈！！！

我覺得聽日反而係前哨戰
班狗批就係想睇我地有幾多人
聽日記得好好宣傳埋128 民陣
先為上策

遊行：睇唔到 唔知道

死貓彈來姐，好快繼續尋底

721 831 101 1111

唔好忘記！！

區選同人權法，令香港人又有番假手於人去抗爭嘅幻想

要keep 住8成幾解散狗隊咁高嘅民意，多少都需要一D事件，狗發癲嘅畫面去維持個股仇恨，poly大戰(唔計圍城)至今都個幾星期，期間相對平靜令氣氛冷卻係正常

想維持超高民意，文宣係基本，連儂牆要盡快重建

吊都冇撚問過我。香港人真係好撚野，明天行佢老母

要求解散警隊邊有跌呀 ? 升左 12.5%喎

10月中 51.5% 對狗零信任

其實呢啲民調個sampling 咁細
Standard deviation 大啲都合理
爭個幾個%代表民意冇變過

好了, 大家回復正常生活，擁有質素一流專業警隊。香港警隊變回國際一流質素，犠牲受傷坐監手足全部變成該死暴徒。

只怪銀行太狠

成日都睇唔透呢啲民調
堵路同解散警隊根本無關係
民調變左兩邊拎嚟打飛機

呢啲損人不利己又唔係保護自己尊嚴嘅嘢做黎做咩？

停止任何堵路和理塞，呢啲根本損人不利己、又唔係維護自己尊嚴，搞多啲返工返學lunch time放工放學流水式遊行好過

其實呢啲野總會有升有跌㗎啦
你哋會否太緊張

香港人任務仍未成功

因為你破產中

又話民望無用 勇武裝修放火就逼到政府。
自己攞泥既，人地政府打民意牌個時勇武就真係變condom啦

有收過call
不過一聽到就cut 線 唔知佢點count 啦

啱啊旅遊飲食真係佔唔到幾多政府收益
金融業先係重點
中環和你lunch一定要keep住
引到班狗放tg

講真真係唔使太介意在所謂中間派點諗
佢地只會最慳水慳力嘅嘢
最多 Facebook 俾兩個嬲/ 電視前鬧兩句
唔會出黎同你行街，甚至乎票都未必投
做自己

之前個中大民調（黎明行動之後）都話兩邊都開始鞏固民意，開始兩極化，越來越少中立

所以繼續做自己知道係啱嘅嘢就可以

係

非常同意

仲有中立撚

睇你點解讀姐

中大民調=5毛

Poly 後係刻制咗，有反彈唔奇。

原諒中

唔使咁緊張， 普通網上調查已經有bias， 唔係random sampling.

問返香港人上星期邊到放過tg都唔記得了

香港民意研究所？

呢個情況同 D 人邊屌 microsoft 邊用 windows 一樣

大家睇清楚#1的時間點。係比較緊10月同11月呀! 中間民意下跌少少, 估計係因為黎明行動呀!

而民意下跌少少之影響已經在區議會選舉反映出來。

呢d已經被市場消化之舊資訊,仲去反芻？立場記者下次唔好俾人利用啦！！！！

最有公信力既民調咪區選

法定獨立調查的支持度仍然極高，達 84%，但比一個月前的 88% 已有所下跌。重組警隊方面，支持比例由 69% 跌到 64%，同時反對比例有大幅增長。至於林鄭下台，則由 73% 跌到 69%，跌幅和前面兩條差不多。

1. 和首十條問題一樣，這次的回應也顯示了親政府陣營有鞏固，多項數據都向政府方向移動。

2. 不過總的來說，市民對政府仍然極度不滿，也普遍認為政府要為抗爭帶來的後果負責。

3. 經過多個月的抗爭，市民漸漸認為抗爭不會因為打壓而減退，開始預期政府會讓步。

這次調查於 11 月 21 日至 26 日進行，剛好跨過了區議會選舉。

今日過後會升返

依d所謂嘅民調真係嘥鳩氣
你可以點訪問
打電話？大把後生仔聽到做問卷就cut總啦
上網？多數後生仔 到時又話偏頗唔可信
最簡單 你睇下仲有幾多人上街抗爭
爭取五大訴求咪知囉
使撚理依d所謂民調

我有份做，係email 比link做的。
好幾個月之前register, Search pori